呢個架，裝喺磚牆得唔得？

即係不是主力牆

我大約150磅

怕乜
最多咪跌落地

咁小事

年紀大唔跌得

推

唔得
請放棄唔好再諗